月半灣倚於深宵 晚風輕飄🚬

一張俏臉泛著半點的醉意
夜已醉了 夜已醉倒了
讓它安靜到天曉🚬

❤️😘

收到信函要求我要比謝b做#2

茅咁既樹😅你繼續

❤️😘❤️😘❤️😘錫4你

小妹寫的😳

😳幸福的一對

搞撚掂

1001都中到，我個口都要中了

大家話好唔好

轉左平半

求西床頂實 輸少d

好！

照去 驚春牙

照痾煙

屎又屙緊，煙又屙

隊撚爆馬會gogogo

半一變平半

扮大蛇先
甘美
機員
阿特
阿特3.5s

訓先，食住1001既勢收錢
晏就見，早抖手足

左右買唔買

贏多啲👍🏿👍🏿👍🏿

左右紅藍綠

終於有人認同小好
我愛你 樓G

俾多一角

3.5b @200

想要

琴日 係大陸淋完雨 依家病病地

兩條人妖唱雙簧=.="
成個PO得我一個真C

又多個🚬🚬🚬🚬

想插晒咁多位

gay

樓主真係cda 我先係男人

好扮唔扮 扮女人

銀河係咁回

笑4

有冇試過互含69？ 雪雪雪

占逼蛇

我撐你

最廢主埸對垃圾客埸

原來謝b是男人

FEEL到好多口水聲

小妹支持你地

???唔明
係一個人定係咩?
人既話我就明

係人

高登人名

正皮贏錢錢

正皮身體健康！

我痾煙左 開銀河一定要

明晒

🍪

人

要跟了

皮而正

yeah!

唔開銀河潛番兩個月了

讚小妹靚既羊大錢

1>10

占逼好撚靚女

俾多角

棋王仲乜咁衝動

達拉斯 半8全10?

做人好辛苦 一鋪過之後唔洗賭算

一定要開到銀河！

唔好呀

乖巧 乖巧

要4:3了

11了

好野

11C

講左我果句

與盧同路

銀河啦

尖逼妹靚靚-.-你至靚

同我性交轉運嬴大錢

約

支持

買左salt city先見到盧買對家

收嗲喇咪搞我謝b

唔怕 閪燈小妹買左主

全部大蛇都銀河

琴晚已經買左

好彩我買得200

西讚客讓人係咩玩法

要輸既節奏

日職唔識玩，等水算

西床係時候入多一粒了

急流追和未呀屌你老百姓

未

急流入波未

放棄條6x22，急流唔好再入波啦

樓g 口德-10

河床GOAL

床2-0

好球！！

銀河已死

樓G我地和好左

客撚死

ok 收番
尖逼絲打好靚女

急流 西灣快入波

中左河床都要輸少少 撚樣急流

上呀 入呀

agree

sheshe

上力啦 hea左50分鐘仲唔快啲落力踢

急流

急流屌你老母西多goal

12

生了

尊重la

追多口主ng

屌，買左細波…你一係cup撚左佢

急流goal
2.5/3goal住半格

快22

撚樣急流同我cup呀屌你老母！！！！！！

唔洗尊重占逼-.-

快啲繼續入多幾粒
上呀

點解

靜啦

河床頂撚實！

河床cashed

0:2！ 中到你老母應一應！

又羊

唉屌

睇唔到ky出左 走大寶

快上 仲有10分鐘唔係唔追呀？
上力踢啦

仲話輸到得番幾百 串到!

我連佢出左咩都唔知

馬會輸晒比銀行

狗會日日派錢算點牙

咪係

邊有出到 除非有谷

好串 雖然我有跟

睇佢channel la

有 自己追下

好多人維護小妹 好開心

求link

想買急流和或反cup了

波強2:2啦

mama有channel

樓主應該以為你地講緊盧

好 入少少和先

13

入唔到# 是否好運sad#lme

3.5s boom

銀河入未

又爆

急流賤種黎

西灣goal
2.5/3全格goal
3.5goalll

佢做過太多壞事

唔好買3.5S 了

人誰無過

講緊喜欣channel

我盧好球

😗😗😗😗😗😗😗😗😗

你老母牙急流

樓g我信你係絲你都fake me
jump

主埸垃圾對作客垃圾

急流可能仲有一球 不過唔買了

垃圾急流

3:3的節奏

阿特究竟9定10角

Cashout左大部分 第一口就推失

條過關衰係3.5大手上
真係扺撚死

我係ky mama忠實粉絲

3:3ok?

無30萬唔cashout

開到我戒賭

西圖

西8.5s頂實

LA10.5s頂實

真係場場都咁多波入
以後唔買美職即場細了
成朝無玩過

入左之後先幫你頂

我買大個場就開細

屌你尾場唔係開細呀

銀河個場快啲入球

幾時可以反cup狗會

買左半大架 快入波 上啦

銀河比人屌打緊
Bet 365b回到高水平半

半場發完力可以抖60分鐘 係咪好抵先
仲唔快啲上力踢 入返幾球

原來大家都唔知ky開左channel

又要行上IFC 好累

玩完[/i]

以後唔撚再買急流

快上 入波啦

派未

睇黎銀河會輸

屌佢老母閪比咸城禁屌 無撚野呀

上啦 快入兩球

3c

棄美職啦

棄

真係唔知

邊有開 成班又比人愚弄😔

嘻

Ky想低調無理由開channel掛

所以我無爆link

咁我決定jer樓G
有冇人支持

盧又想針對牙

ok 都慣了

0:1

...

你想點

我愛樓主

唔太睇好696

話左 比咸城入埋

比咸城禁屌我也是笑了

追和當贏

IFC等 已經冇錢坐的士了

未完場

入錢
我要反底

最後見轉盤買左銀河
要jump了

我信錯你啦樓g

銀河大半隊正選冇出 加油

報分-,-

我覺得美職好難玩，淨係玩角都交左唔少學費，成日世界級中位數完

大家唔記得左今日係客FG日？

立即負評 羊大錢

DONE

上盤降盤
美職主場幫唔幫到手

得啦 威啦

正想提，今日全客fg

做咩私食。。。唔叫埋我入客FG

想典=.=

mama please check舊登pm

銀河快手追和 開個1/1.5全格比我回下血啦

我都無買到

...提提大家姐
希望銀河反cup 2:1

重屌打緊...
唉

不過今日都有2場反cup波
阿特，達拉斯

4:1

有冇的士痴坐。。。唔想行去IFC

羅湖城學咩人入波

1:1

諗住遊過去了

11好波

Cup佢老母

俾返對家入就arm la

無錢食飯無力行去ifc 有無人扶我去

1:1好波
1/1.5半大全格gelllljll

c
u
p

我

銀河反cup
比我老4羊錢

屌打緊同輸無關係
前日場赫根被屌打都入2粒

仲追緊幾k數 不了

銀河快啲開個半主全主先啦

系

反cup的節奏要來嗎？

算你啦

今日屌波好似幾有用 屌左兩場都有回應

6,7球

銀河快上 cup佢老母

我對kaki有信心

勁

原來係A高入球

追和唔係唔cup呀 上呀

email me ok？
appleiphone6666666@gmail.com

唔知下午仲係唔係客fg日

我地一齊食下餅乾先

Jer埋你

kaki好鎮定 勁

cupcupcupcupcup

John ok?

1:2

比人追返

又要行過上天台

羅湖城收皮喇

銀河有無咁閪阿

4c

反CUP 4:2/5:2

仲有45分鐘
我買左3:2波膽呀上呀

仲要刷角

入波好了 唔好刷角就得

銀河繼續上啦 主場唔係輸呀 仲要輸比隊客場不勝嘅隊 甘心咩？唔甘心就快啲上力 追和 cup啦

同一條船

上天台算

安守本份啦屌你老母

銀河on99

係天台等梗 唔洗針就食餅乾

變身 想點撚樣？

報比你睇咋

鹽湖城客場不勝就靜啦 唔好諗住反底啦 比啲面銀河個主場啦

買左咩

銀河下半快啲發力 追和 cup啦

邊有$買

羅湖城唔好作無謂掙扎

好撚眼訓阿屌你老母

好那眼訓呀

me2

因間針左 有排訓

...cashout哂

我了

死後自然長眠

共勉之

咪笑我啦=.=

苦苦堅持 經已沒意思

垃圾銀河

Super la兩隊閪波
一隊主場不勝，一隊作客不勝

人地派比佢派左幾k

大蛇有人派好正常
變身蛇應該拎出黎再派

今日全勝嫁，唔好要我輸半格

放2日

輸哂啲錢 潛 88

有冇人需要

好痴線

銀河想點

galaxy gogogo

如果半場唔換番d正選出黎真係唔洗踢

Ifc見

屌你老味一開下半就刷

日日放

職賭

我要

樓g連tg都要fake多我一次
傷心死寶寶了

哼 出水未

銀銀河追和反CUP未

林鄭冚家剷ok?

負評羊大錢

On progressing

頭先正皮左，我入親黎都正皮

喇喇林黑個12m比主隊先啦

不要著燈
能否先跟我梳化un1un
如果細是這麼低水
可馬上破燈
Cap我200蚊 想都知你心底有多暗

又話美職主埸勁

哪有channel 又胡說八道

你有你呢兩日先開龔仔廚房

siu4

唉88

我職乞渣

屌好正

陳鍵鋒

cup未

重被對面屌打緊

鹽湖靜啦

銀河城杯我做太空人

guardian of the galaxy

銀河入波未呀.....咁大個唔好要人diu la

小妹都想出黎做了 仲賭咩球

7c 屌一係刷撚完就入波 咪撚妹下妹下係到刷

22未

要1-3了

唉 88銀河

鹽湖真係賤種黎

....-.-未來人

sorry law 唔問喇

1:3

屌

主隊

叫左你咪昆人 有報應了

屌 鹽湖真反底

主隊垃圾VS 客隊垃圾 客W

棋王

輸哂啲錢好心痛 想死

好彩唔allin

200當跌了
垃圾狗會200都呃

無啦
完了吧
如無意外

你自己出手行神蹟有撚計

4:3派500

1:3了，非常好

屌入撚左仲刷

不 我睇住365 佢封盤先講

無呀，你要記住這個post係8+1 up的

追左成個朝早 埋單贏一舊

不賭贏

又買10.5s？

媽媽有無早水就針

客隊係美職刷角王

追和派TAM 仔 野飲自己比

2神要破燈了

你上次貼link

23未

反杯派3000

有就post link，無就我post你個樣，ok？

追和都好丫

唔會啦

要留名了

反cup派4個

派3000
咁你咪好大棍

ok gchi

ok

銀河改名叫西河了

lmlm

佢allin 左

銀河輸死人了

妳呢

Gchi

Ky呢場10.5wor

一陣場角買咩好

Hi出ky水未

主隊入波先

屌你1:4

14

笑死

入波都贏唔返
腰斬唔該

1:4

好波

無人幫手jer

留力行上IFC仲好

沙比 香香呢

無力吃飯了

輸3 球 算9數

著撚晒燈喔

1:4 10c

仲邊有飯吃

取消關注賽事成功

YES

MAMA 煮狗飯未 冇錢開飯了

4x5角球斷一關一角超人

客隊有無咁正氣

主隊太正氣

重有一個可能性
腰斬場波

依家無水抄

行去IFC 好過

1-5

1:5

客其他未

2400 2日輸到得返個本

笑死唔笑死。1:5

Siu45siu4😂😂😂😂

哈

又要講多次, 美職真係場場都咁多波入

IFC跳完再跳

😭你仲買3.5s

隊隊個龍都廢

串左大波應該可以去睇定樓了

跟左上盤

dllm 300都呃

on9美職 賤種銀河

1 : 5 250.0

銀河個主場不勝果然名不虛傳

有d好彩
臨尾郁左

笑死人 俾人中出

客其他

1:6

1:6 笑死人咩。打緊乒乓球🏓

下場有冇水

抵輸 個200真係抵輸

嘩屌，1-6

媽媽9我

係

客隊19場入得17球
今場一次過入6球

唔怪得狗會唔開即場

1-6

我要狗飯牙我要狗飯牙
冇錢開飯啦

客其他幾倍？

抵輸啦客其他

80

痴撚線，受讓入6球

唔講以為洛杉磯係聖馬力諾

以後唔買

淨追下一球 狗會都要輸爆廠

大船又炒

係 以後唔買

有冇人派狗飯

平注追 已經可以唔賭一個月

開埋客其他 抵豬了=.=

係 狗會會輸到無錢派

@kungkayan

輸到我笑

食咩飯 去IFC好過

今日d 美職有pattern
主隊落飛就贏
回飛就輸

狗會真機警唔開即場

IFC仲有無位

痴線 1:6心很痛

報警了

川崎前鋒[0/+0.5] 對 浦和紅鑽[0/-0.5]

屌你老母 派錢

戒賭一排 你地慢慢玩

狗會真係好準

收哂風

入波有撚用牙?

請出水

2:6

10.5s殺一班
上盤殺一班
唔開即場等你無得追
狗會今場贏大錢了

要報警了

7:6派咩好?

派埋條命

唔洗派

7:6 我派銀河主場門票(全季)

派

即完

7:6我派條命

抄我

冇飯食

輸得抵啦

要落街摷垃圾桶

盧根終於斷了

😒😒😒😒😒

3000本推番上萬5 今日開始唔鳩買 平注1000

15000

3個月租

跟

又話今個月收山

我發覺自己輸左就會話唔鳩買
其實場場都係鳩買

加油

係，一輸就燥

屌你老母阿特輸緊果時 谷鳩氣痾煙 屌佢老母反勝 痾煙大大注輸撚左

我之前贏200k個陣都係咁

副選迫害。 冇睇副出咩人

用1000蚊推5口先

Dklm

銀河角球乜事 未派？

又話平注

輸要谷

前瘋
飛腳

Same

日職買4000

咁我買40K

跟了 比銀河逼害

大你

wadiu

你好 有咩幫到你

含我

Gun了

肯開channel出水未 mama矛出俾禾地

出啦，最多中10口派比你

我大你 500蚊3*4收3千上黎放完事後飛再派你

連中五口 我派

其實做咩

有一重心

想g

其實係贏啲錢輸哂番轉頭

贏左萬4 輸番萬2

咁就要學cash out

盧咁大注？

wanna g

又抽

晏啲出

仲有2000牙

有冇手足知mac點樣起python裝library

我成日都是咁-.-

唔係抽
係鞭
條柒頭累到我無辜被懷疑

想知咩事

見到戶口number了

想知，有無人講下咩事

銀河jumped

9up 2000算

第三口 boom

美滋滋

終於唔係食m記啦

好耐之前有條友開左channel「幫ky宣傳」佢d推波圖而ky完全唔知情
（我用返佢d字眼炸）
之後連登神探發現左開channel條link係ayg開頭
同某柒頭個tg lol名一樣
咁就俾人篤爆左

唔該晒鋪塵 八卦完了

poba都唔知

有名無實啦

渣

辣殺學咩人做poba

高海拔主場

留名待派就叻

...SORRY

盧根斷左

留名

跟住1:1。。。

住大屋

你都係

今天我決定開channel[black]只提供即場大細[/black]

big big channel

咩教會

前封

6月正數3k cash out5k本先

轉唔到身

教煮野食？

去食阿譚

？叫我？

batman

要入了

T木BM

betman就有我份

原來我老4咁有錢。。。

隻野點

睇到了消毒啦

開大窗搞一輪佢終於肯走
搞到我要全房消毒
好似佢無埋我身 我得條毛巾係手

巴打間屋好大

好撚葡萄

迫害 諗諗下未洗窗簾

肥朱

建議巴打換過間屋

福到
今日要跟實了

同唔同hkbn續好？依家168 新約128

幾多mb?

100

100番去含啦

怎麼了能夠巴

村屋？

係你後面

講完你就即刻轉

點先可以買到贏果面

用手機無限plan 放wifi好過

屌放lunch 睇銀河比數 我笑左笑

輸到笑

想開payme 刷一刷cash dollar

巴打今日日職就反cup馬會！

唔好亂黎阿你

Iphone6plus 想換電同整mom有無巴打介紹邊到換穩陣

haha

鳩買
以前唔識賭果鳩買 贏左2千幾

我食完啦一早

Apple Store

我已經無左呢個光環

過晒保養 想換完頂到8仔出咋

咁唔洗換啦
頂多陣

唔叫

會唔會賣機？

唔會就自己搞，可能少少花

每個月刷到一餐m記

何必呢

我都係。。。依加回吐番比狗會

壞mon都自己搞到咩？ 我見fb d page又話要成個晶片換

我已經唔夠膽咁便

今晚要屠狗會了
好耐冇入黎講嘢

係 賭一場都十餐M記

唔自己換啦 上個月公司隔離部門有條友自己換電
跌左落地下著火 消防到場

肥朱唔理我
又針

payme唔係有上限㗎咩

好撚簡單

肥仔合體頂住先ok?

羊寶寶

no hehe

左右 我去完旅行冇晒錢呀

Hi all

善妹

善

有錢旅行

我先

有錢去旅行

分體啦

屌去一去岩岩計完洗左三皮

一晚都回本有突啦

好耐冇賭波 掛掛了

善寶寶羊寶寶

賭馬，就快完季

哇我今晚跟盧 迷盧得唔得

我g 準備下次跑馬了

去冰度使到三皮
我同老母去歐洲十四日都係用左三萬六

迷曬所有大蛇

價錢差幾遠？
上網睇好似280電池 750晶片

美國6個城市+墨西哥🇲🇽

聽講盧仔好勁喎

正播 我美國淨係去過boston同orlando
南美未踏足過 感覺如何?

盧盧 如日方中

南美, 墨西哥?

你有叫我麼？

有 我做證

墨西哥日頭還可以 夜晚就真係驚驚 無啦啦有槍聲既
原本其實去5個咋 但係即興買左張機票即日來回Houston

對唔住

岩岩去左購物 早左出門口就會變左買野

話說佢去左邊

洗左幾多錢啊肥豬

賺夠 退左休了

好少 但都係忍唔住買左

果面成日有lastminute deal 有平機票
btw 南美真係唔夠膽 有親戚朋友都係咁話

我要迷盧了

lastmin ticket $1169HKD單程SFO IAH 超平
仲俾人升左去頭等
至於南美真係要去體驗下 超級有度假feel 佢哋乜都慢慢黎咁樣

咁1千又唔貴，出去換啦

又買名牌

買左300蚊姐。。。

都係名牌

呢排邊個最燈

去名店買扣針

買左支唇膏

搭緊巴士 feel到肚腩瘋狂跳動 點算

好似偷跑左

但我想玩古惑狼多d

4

5

6

7

8

9

10

停

好球

屌你老母

玩過demo唔知點解覺得怪怪地

聽首有節奏既歌
同個肚腩一齊跳舞😂😂😂

4個鐘 得返47%電

都扒係到訓都感覺到肚腩好重

善妖

你個名😂😂😂

咪扮肥咼

佢on9ga

Hi夢b

去左邊

夠5夠你on9😑

送貨
個仔漏左野 拎去比佢

香媽

Gun

希望唔洗摸黑跟我吻一吻😂😂😂

識唔識煮狗糧

夢B好正常😅😅😅

呢排啲人仲鐘唔鐘意你

我好鐘意撚人地個肚腩😂
彈下彈下咁 好趣緻

以前中學會覺得個肚頂住

覺得自己好傻

GAY

肚腩大過波-.-

未必正常。。。

有冇錢都冇女 人生冇2c

唔中2

我都覺得自己好天真

最有信心就買你對家！

咁都同路
不過應該冇我咁傷

唔覺得好得意咩 彈下彈下
[black]我覺得我咁講有啲仆街[/black]

好仆街。。。

你仲有我

巧多巧朋友 左右 樓G 變身 西面 善妹

講笑 善妹不會嬲我

好😂😂😂😂😂

點牙-.-

你點傷阿

主&客

佢答好呀。。。姐係準備bin我 姐係真係好有信心 都係跟好了

.....多fd子

乜都冇了 錢又冇女又冇埋
早知拎去all in 銀河 好過俾隻G

藍字狗

紅字你又唔鐘意 藍字你又唔鐘意
想我點牙

...比佢呃左錢？

...著番件衫了
唔好冷親

即係唔中意你囉。。。仲問

又冇呃 唉 一言難盡
不過傷心過all in 銀河

盧可唔可以叫連囝整其他顏色比我用

同我出街未

明既
我都知無人會鐘意毒撚

紅q變左藍q

紅藍轉色無限一個月一次?

...咁唔好咩🙄

無

kaki

想要綠色

Q

今晚開始場場all in 算

原來Q改左名

hi 羊總

嘩羊寶 好耐冇見！！！

紅加藍係變綠架

係
求連囝快啲整比我

唔好叫我羊總la 冇贏好耐

決定迷神之廢青
全部女人都係G

好耐冇玩馬仔了 見你青爐好似羊好多咁

唔巧阿手足
請三思

😂
跟佢係感情台出沒？

今晚300本起家 我都allin了

事實

JM9

有冇錢都冇用 不如一鋪過
一將攻城萬骨枯

睇黎手足真係比佢傷得好重

幻覺 成日贏完又輸番😑

幾時帶領下我咁

咁耐冇賭 去左邊？

同我果名一樣
不過銀包仲傷

旅行

睇下下個賽馬日啦 一齊度下 你都勁架洗乜我

去左旅行嘛

rich lah!!!!

Kaki 我想中3t

禾好廢喔 你貢勁

搞咩事

所以冇錢了

想搵工
有冇人有介紹

做左大傻仔
情願all in 銀河都仲有 1-6睇下

就all in 依口

又同wing same road

嗨主席

上

樓G 幾時再去澳門

yeah 對左

跟多次

兩個禮拜後

掂

你男人關你咩事

more

帶埋我

我係狗

我隻9

我迷你了 Lo b 才是最好的

今日開始迷盧了

支持手足迷Lo b

同詠same

有預感盧會對

傻既 再搵過個囉 唔好搞到自己咁啦

近期對況 Lo b 全勝。。。

不了 同馬會決一死戰算

手足別慌 有小合體陪你

有走地唔急

咁信你

女人天生就有G格
以前唔明 而家終於明

雷暴雪雹過了定會見到好風光

還有日記咁多位陪住你走

我係on9狗

Redq同路

超級戇膠膠

不了 同馬會死過算

得罪你牙-.-?

ok 一齊羊

等埋Lo b 就all in 第一口

呢位老友就有眼光啦

工都唔想返了

唔係主場啵🤔

今日唔想OT了

笑到仆街

冇問題 第二口就決定係你

..尊重啦

第十口買銀河

點解要尊重redq

真係。。 死辣殺黎😂

你同佢有仇？

。。。我以經慘過all in 左銀河
第十口又黎。。都係想我4者
我依家去IFC好了

臭腳半主有無同路人

KFC ok?

我all in

不了 一將攻城萬骨枯
一係買海G戀 一係行去IFC

#984

如果我住海G戀
我洗搞成咁

arm a

食返件花G戀會唔會好啲

善妹～～

出水未

下星期就去旅行 好期待

花G戀的錢都拎埋去all煙了

去冰